25狗炮轟巴爾！不去聚餐+不和隊友交流

近日，高圖爾斯在接受比利時媒體HLN採訪時，對巴爾提出了批評，表示威爾斯前鋒沒有努力去融入到球隊當中，皇馬全隊聚餐，巴爾以時間太晚為由選擇了拒絕。

高圖爾斯表示：「我的生活節奏就和土生土長的馬德里人一樣，我吃飯吃的很晚，睡覺也很晚……這就是他們的生活方式。有一次，我們全隊進行聚餐，但是巴爾和卻奧斯並沒有到場，他們認為晚餐時間太晚了。我們約的是晚上9：30碰面，10：15開始吃飯，到了夜裡我們還去喝了咖啡。」

「那天我們睡覺時，大概已經是淩晨1點鍾了，第2天早上11點我們開始訓練。對我而言，這是一個完美的睡眠時間。但是巴爾卻表示：‘我不打算和你們一起去嗨，我要在11點上床睡覺。’最終那晚他沒有出現。」

除了高圖爾斯之外，馬些路也曾「抽水」巴爾不那麼合群：「卡斯拿離開了，我在更衣室就坐在他的旁邊，每次我回到更衣室時，都會看見他坐在那裡。但是現在我周圍卻沒有其他人可以說話，我的另一邊是巴爾，但是他從來不會和我說些什麼。他只會說英語，你可以想像一下那是什麼感覺。平時我和他只會說：嗨！你好，再見！」

《阿斯報》對此報導稱，巴爾經常會因為沒有努力融入球隊而受到批評，巴爾的大部分業餘時間都在打高爾夫球，這讓他被皇馬隊友戲稱為「高爾夫球手」。

估唔到Bale都係一個毒撚

但是現在我周圍卻沒有其他人可以說話

聽朝11點訓練
11點訓教有咩問題
死25狗今次我幫bald都唔幫你

馬些路都同bale玩唔埋證明bale真係有問題

卡斯拿斯走咗好耐啦
可能之後關係有改善佢地又唔講

證明bale先係正常人囉

卡斯拿

卡斯拿都唔識

列斯聯門神

FEEL SAD

Bale驚夜訓會再甩多d頭髮?

幾點先訓到 消唔消化到

英國人不嬲睇唔起latina㗎啦

之後仲去飲咖啡

_________就是更衣室的毒瘤

地中海一帶飲食文化係咁, 意甲球員都係成日飲咖啡

我係唔鍾意咁夜食飯阿 吹咩

吹咩，養生唔撚得呀

不過都仲係成日傷

11點就訓, weak

你就11點訓 我就凌晨4點睇你波

踢咁多年都未學好西班牙文

【體育】語言天份不足？皇家馬德里老將馬些路（Marcelo）大爆，多年隊友加里夫巴利的西班牙語水平，至今只能說出4個單字，令人失笑。
不經不覺，威爾斯球星加里夫巴利由熱刺加盟皇家馬德里已經第6個年頭，但西班牙語未有任何進步。 巴西後衛馬些路（Marcelo）先談到兩位已離隊的隊友：「基斯坦奴朗拿度和我關係要好，我的家人與他和女友，經常一起外出，我們做了9年隊友，對他離去感到傷心是自然的事。同樣地，卡斯拿斯以前在更衣室坐我旁邊，沒有他，我也感到傷心。」 「現在，巴利坐我對面，但他的西班牙語很差，他只說英語，目前只能說西班牙語單字Hi、Hello、Good wine（好酒），所以我們交流甚少。」馬些路補充道。 巴利雖已加盟皇馬6年，但西班牙語如此差勁，實在抵打屁股。

同事係咁

前皇馬隊長拉莫斯在接受西班牙足球報訪問中，炮轟馬些路和C朗等人，稱他們就是皇馬更衣室的毒瘤。
拉莫斯談到：「如果你作為球隊隊長，你本應該感到高興因為這是一種榮譽，你可以帶領你的球隊不斷前進，你就是球隊領袖，但是我從來沒有享受過這樣的待遇，球隊有太多超級球星他們踢球都是以自己為主，更衣室經常發生矛盾，開始我還試著去阻止，後來他們直接叫我閉嘴，我根本感覺不到自己就是隊長。」

拉莫斯:「在球隊馬些路常常痛罵一些年輕球員，這在正常不過了，不過也有球員被激怒的時候，記得在一場熱身賽中場休息的時候，馬些路上半場踢得很不自在，回到更衣室用水瓶怒砸一位才進球隊的球員，當時很多隊友都已經無法容忍馬些路的所作所為，在加上那些常被他欺辱的球員無法阻止一幕發生了，至少有10人群毆了馬些路，你可以想像被10人群毆的滋味，在一旁的巴爾更是拍手叫好，不停大喊：『給我打，把他往死裡打！』當時比比、卡斯拿斯這兩位大佬並沒有參與這次毆鬥，他們也沒有阻止好像一切與他兩無關。」

拉莫斯：「當發生那件事情後，馬些路的更衣櫃多了一根鐵棍，我想他是用來防身吧，在2012年一場歐聯四強賽事中馬些路正是用這根鐵棍報復了巴爾，在最後一場對陣多蒙特的比賽結束後，全隊回到更衣室，巴爾諷刺性說道：『西甲最佳球員，明天我們就要回家了。』」

「C朗臉色僵硬但並沒有回應什麼，只是默默的走出更衣室，這不像C朗的性格，果然在C朗再次回到更衣室的時候手裡握著一根木棍，在巴爾毫無防備的情況一棍打下，巴爾挨那一下著實不輕，趴在地上痛苦的抬頭才看到是打他那人正是C朗，不等巴爾起身，C朗又是一頓亂棍爆打，巴爾在地上滿地打滾不停求饒，在一旁的馬些路可不會放過這樣的機會不斷說道：『C朗，打狗，用力打，往死裡給我打，打狗怎能少了我。 』」

「馬些路的防身鐵棍終於派上了用場，可惜一棍下去巴爾就昏死了過去，打的興起的C朗怒了，朝著馬些路吼道：『這下還還怎麼打，你該滾一邊去！』馬些路也不甘示弱：『你在說一遍，有種你重複一遍！』C朗沒有在回應馬些路什麼，如果馬些路手上沒有鐵棍那麼他們肯定會打起來。當時我身邊的隊醫嘴裡不停的說：『瘋了，瘋了，都已經瘋了。』」

自己唔識英文仲好意思笑人

足球界識西班牙文仲著數過識英文呀世侄

啱嘅，所以阿古路去左英超咁多年英文都咁差?

正常去到邊個聯賽踢 通常都會學下當地語言
我印象洛賓 列比利都識德文
猩係到咁多年都唔識擺明就唔願學
不過都輪唔到25古出聲

拎完英超只係講句i am very happy thank you
依d叫謙虛

雖然bale 6年都學唔識西班牙文係戇鳩
不過幾時輪到個新加入半年既25仔講呢d野
想分化隊波?

唔識根本同隊友溝通唔到
點有默契？
除非bald識葡萄牙文可以同牙朗+巴西幫傾到計

淨係識幾隻單字真係好撚誇張喎
我睇波都識少部分法德西文vocab啦
佢普通句子講唔到直程基本生活都有困難

尤其係皇馬 一向都係巴西幫+西班牙幫既拉丁語系為主 唔願學係自己蝕章

Btw阿古路唔係完全唔識英文 佢試過英語對答 不過係屎左D姐

人地中意健康早訓有咩問題十點幾仲再去飲咖啡無可能一點幾訓

卡斯拿斯定卡斯拿

先唔講bale做乜 25仔識唔識分莊閒

牙路英文溝女用語講到luck luck 聲啦

前幾年都有記者問過丙朗點睇MSN場外場內都好frd
但BBC場外無乜交流 丙朗即刻還拖 話自己係運動員
就算係曼聯 佢同Rio Scholes場外都唔係特別frd 更加唔會約食飯 咁唔代表佢地場上唔夾或者無化學作用 最重要著眼既係場上既表現
不過細佬場外場內都明顯有心病 影響到表現 以前明明係開心果 而家無人show佢咁 今季走都唔出奇

巴爾︰我不懂西班牙語，但我們更像一個團隊。

往死裡打

佢愛人去咗祖記嘛

不過今年細佬都冇得踢啦

應該走硬

無咩？ 啱啱果場先出佢

前排冇出佢呀 然後連勝

如果跟number 坐應該係kiko casilla

個問題係西班牙時區用GMT+1:00 去到夏令時間仲要+2
比起佢地應該用嘅時區
呢度爭左兩個鐘
令到當地人作息係好似特別夜

唔係要特別frd,而家bale 直頭連同隊友溝通都成問題，成隊可能得摩迪同佢傾到下計

Son識德文同英文
仲要超流利

皇狗94廢

傻鳩

佢溝親都係佢鄉下個d 駛鬼識英文咩唔怪得咁無動力去學

列貝利德國人嚟

估唔到你中文又幾好

除非踢西甲啫
其他聯賽無人用西班牙文

25狗

洛賓識德文唔出奇嘅
始終荷文同德文好似

阿根廷、智利、烏拉圭、哥倫比亞成堆足球強國用西班牙文溝通

牙路啲對答正常咗咁多既
食錯藥

英超都大把南美 西班牙球員啦
想私底下fd點都要識兩句西班牙文

之前去西班牙玩 佢地十點先日落
去左幾日我都慣左十點食飯了

bale咁深居簡出今季都踢得咁屎
証明佢真係廢

私人時間賣身咩

華倫西亞唔係一樣踢左咁耐mu都話唔識英文咩

夜媽媽飲咩咖啡

返熱啦屌

收左工同事約你食飯你都唔撚想去啦

10:15開始食飯

運動員想健康d早訓都唔得

其實係asian 特別早食飯

做人無公關，食．．．

兒登心理學家

咁正？ 英國四點天黑

如果香港係咁就慘了第二朝點起到身返工

隊友生活習慣健康啲都比人話，成班就夜訓，去玩
隊波成績差唔係冇原因

西班牙係特別夜食飯，我會揀食兩餐晚餐

25狗踢得半年就串柒柒扮大佬，鬼唔望你場場比人通大細龍

25圖隻多嘴狗

印象中迪維斯踢咁多年英超英文都係屎到仆街

唔識普通話仲話人地係香港唔講廣東話

GMT +7 +8 想晏都難

人地bale係專業球員 邊似你班柒頭咁撚爛玩唔守規矩

香港官方語言係英文

呢條25狗黎一陣波又廢但又咁撚多爹

係團結既

唔識西班牙文係難d埋堆。。。

西班牙歷史因素較快左一個鐘 所以睇落好遲食飯
佢地咖啡當甜品咁 餐餐都飲
bale去左咁耐都未適應當地文化 又唔學西文

咁似大學住hall，半夜唔跟大隊出去食宵就屌你唔合群下年唔比你住

唔想social就唔係正常人？

幾年前既訪問，點睇都唔係「至今只能說出4個單字，令人失笑」

25古

佢扮唔識
骨子裡唔想埋堆，佢黎皇馬目的係踢波同搵錢，唔係識朋友

2個都係25

Bale唔會唔識西班牙文，早兩年睇過新聞話Bale西班牙文其實學得唔錯，日常溝通完全冇問題，係唔知佢淆底定咩原因唔敢喺隊友面前講

就咁睇好流利喎
聽到講到

但C7都好早訓 今點同M12 聚餐

所以咪賣左牙朗

youtube搵佢D interview片, 哇, 好流暢, local咁, 欣賞佢